{
  "data": [
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Хорватии?",
      "choices": ["Сплит", "Цетине", "Загреб", "Риека"],
      "answer": "Загреб"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Сербии?",
      "choices": ["Белград", "Нови-Сад", "Ниш", "Суботица"],
      "answer": "Белград"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Индии?",
      "choices": ["Ченнаи", "Мумбаи", "Дели", "Варанаси"],
      "answer": "Дели"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Турции?",
      "choices": ["Стамбул", "Анкара", "Измир", "Бурса"],
      "answer": "Анкара"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Судана?",
      "choices": ["Омдурман", "Хартум", "Порт-Судан", "Кассала"],
      "answer": "Хартум"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Колубии?",
      "choices": ["Богота", "Медельин", "Кали", "Кито"],
      "answer": "Богота"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Испании?",
      "choices": ["Барселона", "Валенсия", "Бильбао", "Мадрид"],
      "answer": "Мадрид"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Эфиопии?",
      "choices": ["Аддис-Абеба", "Назрет", "Гончар", "Дире-Дава"],
      "answer": "Аддис-Абеба"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Мавритании?",
      "choices": ["Киффа", "Нуадибу", "Нуакшот", "Бутилимит"],
      "answer": "Нуакшот"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Замбии?",
      "choices": ["Ндола", "Лусака", "Монгу", "Муфулира"],
      "answer": "Лусака"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Австралии?",
      "choices": ["Канберра", "Сидней", "Перт", "Мельбурн"],
      "answer": "Канберра"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Словении?",
      "choices": ["Крань", "Целе", "Марибор", "Любляна"],
      "answer": "Любляна"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Саудовской Аравии?",
      "choices": ["Медина", "Джидда", "Мекка", "Эр-Рияд"],
      "answer": "Эр-Рияд"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Португалии?",
      "choices": ["Порту", "Лиссабон", "Вилла-Нова-ди-Гая", "Лореш"],
      "answer": "Лиссабон"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Малайзии?",
      "choices": ["Куала-Лумпур", "Джорджтаун", "Джохор-Бару", "Куантан"],
      "answer": "Куала-Лумпур"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Брунея?",
      "choices": ["Джерудонг", "Сериа", "Бандар-Сери-Бегаван", "Муара"],
      "answer": "Бандар-Сери-Бегаван"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Германии?",
      "choices": ["Берлин", "Мюнхен", "Кёльн", "Майнц"],
      "answer": "Берлин"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Швейцарии?",
      "choices": ["Лозанна", "Цюрих", "Берн", "Базель"],
      "answer": "Берн"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Восточного Тимора?",
      "choices": ["Дили", "Бикеке", "Ликвика", "Лифау"],
      "answer": "Дили"
    },
    {
      "question": "Какой из этих городов является столицей Австрии?",
      "choices": ["Линц", "Грац", "Инсбрук", "Вена"],
      "answer": "Вена"
    }
  ]
}